大量3毛 風向撚上水扮和理非屌勇武 大家睇路

推

又到深夜 風向撚上水啦喂

邊有屌

檢討 表達下意見

保持獨立思考

就天光 好快潛水

撚有人睇d深夜廢post咩